有冇今季新番推介下

睇緊十二大戰都唔錯

國王遊戲就....睇左兩集已經頂唔順

2202

奇諾之旅
網絡勝利組
小埋

DYNAMIC CHORD

調教咖啡廳

銀魂
泥鯨
小埋
阿松
食戟
奇諾之旅
Classica Loid
結城友奈
魔法使的新娘

魔法使之嫁

血界戰線
不過佢15年出左第一季

此花綺譚
Blend S

有無消息 一拳超人 幾時出?

小埋
食戟
三月的獅子
三套都係第二季

just because
唔好執着作畫

2 cars

一定係寶石之國

寶石之國>ALL

下年有 但係換左製作公司

舊番：
魔法戰爭

睇下業界既3d技術進步成點 依套應該係其中一個里程碑

畫面嘅話我唔多鍾意d人手腳太竹簽打落好似怪怪地
以前全3d動畫好似好少人設做得太瘦

識貨